支持警方聽日追擊暴徒！

如果聽日大家見到任何人著白色/黑色Tee + 戴口罩既可疑人士請立即報警！
支持警察追捕全港暴徒！！

以下為長輩group訊息：
請廣傳！！

佔中暴徒號召明天(21/6)暴力攻擊政總

如在街上(尤其是上下班時間)看到著白色/黑色Tee + 戴口罩既可疑人士立即報警拉人！不可以放過任何一位暴徙！

保護香港，你我有責！
事態緊急！馬上發給身邊親友！

聽完trumptrump講，香港人應直插真普選

係啊，特別係當大家見到著到同警察一撚樣咁但又冇冧把既冒警分子果陣，一定要打999報警拉鳩呢d仆街犯人

提提大家報警講清楚地點
唔需要講自己資料